# Web config plugin for mdmTerminal2
Позволяет настраивать [терминал](https://github.com/Aculeasis/mdmTerminal2) и смотреть логи в браузере.

# Установка
```
mdmTerminal2/env/bin/python -m pip install bottle
cd mdmTerminal2/src/plugins
git clone https://github.com/Aculeasis/mdmt2-web-config
```
И перезапустить терминал.

## Настройка
Настройки хранятся в `mdmTerminal2/src/data/web_config_config.json`, файл будет создан при первом запуске:
- **ip**: Интерфейс который будет слушать сервер. По умолчанию `"0.0.0.0"`.
- **port**: Порт сервера. По умолчанию `8989`.
- **quiet**: Не логгировать запросы в консоль. По умолчанию `true`.
- **username**: Имя пользователя, если не задано то первое полученное будет сохранено в настройках. По умолчанию `""`.
- **secure**: Соль и хеш пароля, если не задано то сервер не будет запрашивать аутентификацию. По умолчанию `[]`.

При первом входе (если `username` пуст) сервер запросит логин с паролем и сохранит их для последующей аутентификации.
Ввод логина без пароля отключает аутентификацию.

# Особенности
- Плагин автоматически получает и обновляет описание настроек из wiki, они хранятся в `mdmTerminal2/src/data/web_config_wiki.json`.
